又無人開Post 騰訊700取暖區（第五十四回）

原來上一個POST我自己1001左

No one cares

我仲有野輸咩 唔緊要啦

成日開口埋口講訊心，到底哩到幾多個真係有呢

Q1出左業績話你知

都震走班傻鳩得7788，我諗差不多可以入貨吧

一於等多陣等佢插多野先

如果落到36x 到時掃貨

正有此意

勁假

一野上14蚊 399

撚狗咁撚

勁假都好信

想一陣即隻熊玩下

真係勁假

一陣5仔出孽績，睇路

極速轉燈

玩燈制

見到大家咁都唔忍心 但我真係氣勢已盡 唔敢再玩 無左6萬蚊 成個生活比佢影響哂 極度後悔 btw估唔到會就跌破3萬點

動物?

睇下琴日美股咁撚狗法 根本依幾個月 入牛熊都死 唔洗咁介懷 放鬆返個心情先喇

開玩笑巴 總共玩牛熊輸左幾多呀

佢咪寫左

股皇！逆市升

6萬

六萬就企開D啦

我正股坐緊三十六萬呀

都唔知幾時先番到屋企

見你做左一段時間好友 巴打你咁重手

貪勝不知輸！每個位都溝貨

溝到依家坐緊五千手騰訊

屌！

真大戶

頂住啊

其實係咪5000股5000手 成億喎

5000股坐緊36萬，好閒啫

五千股 up錯自膠

溝到成本價幾多

快D嘔返D貨出嚟，等緊開車

438

好想qq插到落300 睇你輸到仆街

你呢d人真係呢

準備轉燈了

哇，你由470開始每10蚊溝㗎？

正股就行埋啦 唔放唔輸 我堅啪啪無左

魚蛋論

唔放只係唔認輸咋

運用駝鳥政策 唔入登入睇倉咪無事

唔敢睇

上下都有溝

390有

450又有

點睇700未來3個月走勢

Free fall

你黎架

完全無負面新聞 日日跌67蚊 on9

不知不覺$380

5仔業績差又關佢事

苦主區＞取暖區＞哭喪區＞追悼區

feel到出業績又一棍

目標價350

今日月業績有增長但放緩, 你將27業績新聞copy一次改做700

dllm
獲獲都係咁既

勁假400 收38X

準備好轉燈未

高開真係冇好野

are you ready?

說好的高開300點呢

轉燈喇

傻鳩仲唔趁反彈沽，驚你地大插個下忍唔住放呀

有彈過咩?

彈完喇 2蚊雞

餵狗

再穿380

垃圾黎

妹下妹下

日日都跌 跌乜9 好on9

又話騰指 跟跌唔跟升

仲有無人 我好凍

睇app似得番大戶係度炒 散戶已不復當年

炒低入貨格，要入就快

跌返落375 kill埋班牛仔就反彈444.4

QQ領趺

重貨牛360-365 要殺可以再殺落d

每層都有重牛，咁睇下望＄0

求血肉牆城.jpg

穿左啦

今日388 逃生門

女股神

港女自插咁爽，連傻A都唔跟

又黎挑戰低位

例行公事 每朝買熊

不如真係執7 左佢

3月低位了

一早講左轉弱，仲有傻仔未放

無論200 300 400 定450都有人講緊架啦

439有貨

5月落350 ok???

何年何月上得返去

無啦啦跌2%，跌你老味咩，跟本應該跟阿里走，NASDAQ升左2%，你唔升都算，仲要跌

做咩唔止蝕

屌你老尾無事無幹都跌幾蚊，垃撚圾

而家仲想玩700係咪只有每日掃熊

空中解體緊

隻PUT終於返家鄉
好開心
繼續努力

5仔業績差過預期 上星期跌完都升返少少 依隻撚屌冇事冇干日日跌

仲要係日日都咁跌法 每日5-6蚊咁跌

今日高位跌左10幾蚊

繼續屌喇，屌多D啱架啦

痴撚線架

d大戶幾千萬幾千萬咁沽，幾個大戶都差唔多沽左成億

$375又黎血肉長城

每5蚊都有

DIU 421貨忍痛cut loss

上星期五美國升300幾點
點解港女可以差到咁？

幾多手
諗緊好唔好止蝕

勁假就穿

$390鑽石頂

我422 4手

一隊就穿啦

又一個頂唔順

唔買都唔好put
邊個put 同cut loss 邊個就係鬼

出業績前都會妹

有冇巴打未蝕 但都放晒

出完業績好，再沽

不要訊，只要騰

1516緊

幾多手

高位到今日低位已經差超過100

yes 之前可以賺4皮都唔放 而家先放好唔抵

2手 大家加油 我唔玩了

你咁諗只會輸更多

我依家放蝕四皮
將之前3xx賺個啲嘔返出黎

睇開d啦巴打

331 買入 2手
425 走左 1手
我都諗緊走唔走

無可否認,而家個市真係差既
我都清左倉,等個市真係有回升跡像先再諗

即係打個和?

高位計我蝕十幾皮tim啦，希望唔好短炒變長揸

咁有訊心，慢慢享受黎緊哩個浪

之前百幾蚊重貨先有訊心未放，真係剩輸10幾皮就死啦

屌

心灰

上返400我都ok呀

Cannot agree more

等埋16號都唔彈就走

374牛都放棄左，又無左成萬蚊

Same here 391@300 再唔升返就放曬佢

巴巴話咁快彈到同高位差$10
而呢隻qq

ADR

見到巴巴好想all in qq

走條毛呀？
成本變左237蚊

好慘 升得少少
跌就跌多多

會唔會等業績先再爆上

跟大市升已經叫算係咁
睇開d 啦

又升啦，低位無追貨，好慘

升完聽日咪跌返,可能收市都已經跌

升得咁既幅度 追其他股好過啦

算啦，qq升幾日，1就跌番兼嘔突

388

聽日應該400

尋日大戶肯定收咗好多貨

好耐有試過升10蚊

夠膽就企穩十天線樓上

恆生升380 騰指升10蚊

屌 走唔到貨 垃圾渣打

預先炒業績, 一出即插

幾多號出業績？

16

同上次一鳩樣

升啦升啦 開心返晒

一出完跌到仆街

認真 揸埋呢幾日好啦

上次炒到470 今次炒唔炒到400？

又炒業績前

今次業績後上500

無事了 騰雲駕霧

大摩一唱好就走 屌那星 魔笛之名名不虛傳

以前升10$俾人屌升得小
依家升10俾人屌引散

係連登唱好就要走

依家

升番啦 冇事啦

直上400

冇事喇, 好快上翻500點
700有買貴冇買錯, 而家大特價仲唔掃貨?

大摩掟貨

升升升

假跌真sing

每日十幾點
一星期上500

好股該長期持有

大摩又㩒掣

升到440，平手走人算

溝一溝咪快啲走到

下一站五佰

跌左成100 終於升返少少

帳面仲蝕緊皮幾

諗住點

望佢業績前返到家鄉

DLLM 似番啲樣啦, 升11蚊

成皮野喎 點返

尋日放完今日就爆升

QQ終於訓醒

只要訊

有幾多人業績前會走

咩價入

近幾次業績都會跌

股王強勢回歸

422

450樓上果班都未出聲

係咪大股東減持後第一次單日升10蚊以上?

係咪迴光返照

$500

仆街，今日升2.8%，聽日咪又係再連跌返幾日
跌夠10%就升返少少
睇穿你lon 野啦仆街騰訊

高位跌落黎8，90$ 升返1日咁大吧 依到又望500$

岩啦, 個個都唔睇好, 等我快d 入貨先

留名等聽日開估

聽日又跌啦 次次都係咁

而家冇方向 都係跟外圍走 今晚納斯達克升就跟升

升返啦
下次唔好再跌就得啦
嚇死寶寶

now put post so slow..

垃圾股, 業積前都炒唔起

生性呀

10點半轉燈

成日都係咁 高開 轉燈 回落 勁假再插一刀

$600不是夢

又要插了

垃圾

恆指轉哂燈 騰訊都唔使死 今日直望400

11點就插落去

532->488元 (較前收市價390.6元有24.9%潛在升幅)

騰訊(00700)將於5月16日公布首季業績，花旗最新發表報告，認為騰訊的PC遊戲按年比較會較失色，將目標價由原先的532元，調低8.3%至488元，維持「買入」評級。

花旗把騰訊2018至2020年收入及盈利預測，分別調低4.3%/6.9%、5.7%/11.1%，以及5.1%/6.7%，以反映PC遊戲按年表現較差，以及手遊業務因為「絕地求生」仍未變現而增長較慢。花旗亦把騰訊首季預測調低3.6%，盈利預測調低6.7%，預期騰訊期內總收入按年增長39.5%至691億元(人民幣.下同)，non-GAAP盈利增23.3%至161億元，均略低於市場預測。

花旗相信，騰訊有管理層執行力之往績，具清晰策略視野，故仍對公司夠利能力具信心，隨着其2.5核心生態系統、大數據分析優勢，以及「小程序」之帶動，騰訊未來幾年仍可交出持續的盈利增長動力，若果首季業績公布期間股價弱勢，將視為買入機會。

終於正常返啦
騰訊gogogo

訊心

500蚊先啦，唔貪心

恆指升140 騰指升5蚊

一出業績見光死

QQ gogogo

業績幾點出？

下星期三 要走就好快啲走

聽日後日最後逃生門

400見

399

已開

無追貨，點算好

股王回歸
話360果d死曬去邊啊

現價 403.400 最高價 404.200
升跌(%) 8.800(+2.23%) 最低價 398.000

真係諗360再溝tim

硬係覺得佢出左業績後會跌返

咁好人又開逃生門

一撚定會跌返

405好關鍵

未試過唔跌 好似係

嘩, 喜出望外WO 真係

業績前升唔到408, 睇位好走

點解個個覺得一點出業績跌

點解係408

突破位

因為升得太急
似係大戶做出黎
同3月26號一樣

好急咩

而家只係回復正常
以前都係十蚊一日上落

邊個幾日前未沽邊個就係贏家

有訊心先有回報

班淡友死曬去邊

沽貨離場

有價好放
出完業績一定跌

500蚊尾巴車召集

逃生門, 再唔走無機會

點解出完業績會跌呢

次撚次都係咁.

繼續睇淡喇啱架啦

無人吹奏先肯行

半日500幾億成交, 但有十份一56億都係700
今日咩料

話哂係股王

不嬲700都係咁...

鑽石頂 404

鑽石底 400

股王回歸啦
淡友gg 啦

終於就黎返到家鄉

401家鄉坐左幾星期。終於番黎啦

406

401就算啦

你叫470既人點算

邊有人咁ON9 470入架

屌你

390走左 好唔開心

引唔住，403入左，希望繼續升

升得快，跌得仲快呀呢隻鴕衰家

395入

次次都係收市就係咁回

I agree

前一次咪升囉

聽日上埋420就可以fatfat過老母節

下個POST可能又變番集氣區

白撚痴
你以為全世界得你一個呀
呢個世界大把on9仔啦
我咪其中一個

有一次唔係
就係我放左個次
393升到430

放左未

放左啦
之前個四手黎
333入業績日393放
跟住四日火箭到430

好耐冇見過adr升$5以上

我.......47x放左

美股又入番god mode 侵退核協議+兩伊互片都可以升 真心睇唔透

正股驚_

豬清光喇，但應該準備會回歸

自從巴神第一季大手入市既消息一出 個市就唔識停

歷史會不斷重現，傻散只會不斷做大戶點心

聽朝想入兩手 勁假個轉覺得幾多會入到

個市一開已經差唔多到阻力，睇路

聽日一開416

聽朝入 就咁睇依一刻聽日高開 特別勁假 硬食10$up...

話人唔走就係唔識止蝕果班傻閪去曬邊

之前38x溝咗手
均價398
可能放一手先
擔心業績後又free fall

起碼440先走

之前巴打講緊睇$320先入貨，點解而家人人已經入重貨，而家係咪要硬追入，睇$500

要接冇人阻你，睇路

巴打意思係睇路數個勢上$500？

好準繩，師兄肥肥

個陣臨收市先入

究竟業績前定後放好

WA, 返黎啦DLLM

火箭起飛唔等人

440 跌個陣就個個都講到會去到350咁 升2日就睇500 痴線

股票既野，一分鐘都嫌多，賭拗頸錢會輸死人

今日418 係阻力位! 過左就430 見

睇得耐就慣
呢個post係訓練心態既好地方
唔好比呢啲人影響判斷

入唔入牛好

出業績例跌

出面咁多正野 唔好騰仔好冇

股皇回歸

擺多兩日等佢升埋依水先走

等到最後 就能笑到最後

多謝大師

屌 年輕人點解唔把握375蚊買騰訊

一跌個陣又話300見 又話隻野剩係值200 邊個敢入?

屌 年輕人咁易受人影響

業績前我比你每日10$爆盡最多都係440到手同上次47x差得好多

都話左
邊個忍到最後就係贏家!

第一次買騰訊
早兩日$394入左,依加賺緊廿蚊價位

390 入左 5手

38X入左一手
但之前有貨坐緊

回緊了

put 輪?

人流增加

越來越多不問世事既深山野人浮上面喇

走先

早幾日$377入左

尋日$403走了

今日唔走唔使走了

岩呀！都未到五百

走乜？

琴日SET 408 放唔到...
收市SET 411.2
一開市412.8 放左

200@$398

股王實力派
話360果d死撚曬去邊啊

440蚊先止蝕到，加油

高J左 今朝 415

破埋50天線 點解要咁急走

因為班友當700短炒

跟我一齊嗌

正股驚閪呀

即走啦垃圾股黎

你不如反手熊

390就應該走啦
磨左咁耐38x

下星期2走浄一手食花生

回喇

走啦走啦 要回啦

你班撚樣一吹奏就回 累事呀仆街

一多人回post靚野

逃生門最後一個鐘

有冇又有傻鳩高追咗呀

全世界都估佢盤數唔掂 走貨 即使出盤數掂都可以解讀做負面影響 所以例牌出業績跌

咁可以放心過孽績

明知出業績9成跌 都唔想走

回咁多 又黎升300點 升兩蚊

一興奮就出事

有幾多人走左?

又出財報了...驚好似上次咁一出就嘔返哂

炒樓好過啦

低成交，股價升，代表咩意思？

一興奮就射(瀉)

399 4手 繼續strong hold

下星期放一手走,留返兩手再睇下點.

成日都唔放唔切 坐咗好耐 再唔爆都照走了

回返少少先健康呀
等睇下星期爆升

低調啲

尾市已經比面低調左

希望業績前大爆升比我put

好撚驚700又玩野

無人知幾時先係高位，上年360 個棍，夠大把人唱淡

450 2手既我表示。。。 唔想咁快公佈孽績 日日升啦好唔好

450 3手

個意思正正就係咁 360你依家睇就梗係唔係"高位"
但其實0700破350 只係約莫舊年10月 姐係半年多少少之前既事

賭錢嘅野都係講值搏率者，傻散就係鐘意高追，最終都係一舖清袋

好耐無見

業績前日日升夠10蚊

美帝食左春藥 我啲清倉友都係繼續收皮

$447蟹貨唔知幾時解

想問下16號係收幾點公佈?
收市後公佈?

聽日高開

各位點睇星期3 業績公布？
403 入左手 放唔放好

冇哂動物撚

長實上市到而家升咗5000倍

過多排班傻鳩又出番嚟

放生中興了

等陣又唔知搞D咩， 個市繼續chok

又係咁.. 業績前係咁升
就算靚業績公布都會....

415

爆上420

騰仔

走緊貨啦 無論靚唔靚都要跌 歷史咁教

其他升到把把聲

你地會hold到 5/16?

一買即跌...好波

睇你係咪拿700短炒 ... 執到d又覺得夠洗咪走轉

仲700？1299啦

升唔起咁

你地會係業積前走定SH?

正股驚閪咩 牛仔走一走好似好啲 有啲驚

準備入熊仔

供品熊

升市 升到想跌返轉頭咁 搞咩

開始掉頭

唔會轉燈呀

係咪 完.....

2382 又贏

700

正股驚閪咩

今日成交過唔過到1000億呢

仲未番家鄉
436有貨

諗下點解大戶要放你走

聽日過420蚊都走

利申:$390入

我385入, 今朝415都想走, 係條女貪心話等到420....

你開定圍爐區

今日都唔走 聽日實後悔

走得好走

巴巴就快破頂 隻亞洲股王就

死守！

早上有逃生門嗎?

冇了 今日跌

又輸錢....

好快落返380

又要插啦?

業績前走鬼

有人偷睇業績 差到爆炸

385入1手 407走左

仲渣緊果D人一定好專一 對qq咁有感情

重申一次
正股驚_

跌乜鳩

之前幾次咁樣跌法去到下晝都會再嚟多棍

我愛騰信死守

wa.... 403....

呢隻真係CLS

今日穿$400

今日再唔走 星期三就

業績GG

完全按照劇本

哇 10蚊了 會唔會穿埋400

業績真係一定差

Q3之前唔係都跌咩?

業績後會火箭咁升

騰信同1647將會戰勝歸來

422正股 今日反手買熊執少少都好
橫掂正股點都要坐

入左熊了

之前升咁急 而家回番姐

尋日416放咗一手

而家仲keep 住兩手$400貨

好多巴話左依幾日逃生門都唔走

就黎穿埋400都叫回

成個科技版塊都好弱

2日由高位419落到402

又玩血肉長城

終於明咩叫左一巴，右一巴
止蝕左，升返，再入，又跌
屌你老母個臭閪

又係考驗訊心時候
有機會想等班垃圾止蝕先爆上

又穿400

做咩又入呢 何必呢

會唔會跌夠20??

死唔信邪

岩岩睇完圖就入左熊, 都幾完美既後抽

416 點解唔走哂3手... 一定奶野

今朝無入熊嘥哂

今朝遲左入熊, 執少左

隻700拖死我隻愛股 dllm

穿左400 走鬼

400蚊走晒,執返千幾蚊都好

穿400即止蝕

穿ed

聽日最後逃生門

話左呢隻仆街升得快跌得仲快架啦

又上400蚊

貪心的小狗冇肉吃

有冇人覺得聽日係會升

巴打真係犀利 信念投資

睇咗呢篇野

到而家都唔知做乜跌咁多

我信架

利申1手

跟我講一次

正股驚閪呀

.............

聽日升撚硬

yes SH

唔好J呢d啦 上次咪又咁 跟住第二日照跌到仆街

又股災

頂住阿！騰仔

睇唔透, 放左佢走先

講到真係股災咁
聽日升少少放咗佢算

大芋做市

仲聽日

好期待聽日

好驚咩

真係好彩410止蝕左

聽日入牛

大奇跡日

其實5/18 除淨日應該再跌？

除淨係一定會跌

5/18 360 低位入幾手就fatfat

肯定會跌到360？

我如果肯定就一早按樓all in啦

聽日再唔升返就放曬佢

咁夠殭hold到聽日

adr 已被人狠狠地打到落392.....

入左過夜輪

又黎大插

無奇蹟了

跌唔落, 唔通有奇蹟?

好勁 一講完即插

業績應該差到仆街

燈

no eye see

又跌乜9

正股驚閪呀

咁多超大手買入都跌

60399
10萬股試試你

業績如何

肯升未呀屌佢

升番啦，大家又可以all in 火箭上500

大奇蹟日

牛定熊好

準備轉燈

幾點出業績？

無乜人

想入銀娛 但成日驚佢一野就插穿

跌$4

冇訊心要走貨果D早2日走晒
被人呃貨果D 今朝又走埋
正股驚閪果班又理得佢死 冇人係正常 好似係

正股驚閪

$400 strong hold

升緊啦升緊啦 無事啦

聽日準備火箭

我都覺得係升機會大d

但真係唔敢重注

正股 驚閪咩

買牛先 可能季績好呢

聽日火箭 大家坐穩
收到風業績好過預期

岩岩入左轉700搏業績
好撚淆

qq紅燈收

..............

好緊張

依位師兄鍾意過賭場玩大細

最差情況聽日跌唔跌到20$

ching sick ball 聽日等收錢

發發 定 打把聽日知

same

今晚adr 就知

幾點公佈？？

各位訊心爆燈嘅傻鳩準備好未

700 rip

準備行刑

同比倒退一成
大鑊

出左喇咩? 咪吹水

業績好過預期

然後照跌

高開比人put

期指挾爆

你睇緊乜野

前幾次仲好啦，咪又係跌

個數同d投行預測差唔遠

冇驚喜囉, 如果聽朝大幅高開就put得

本公司權益持有人應佔盈利同比增長61%。非通用會計準則本公司權益持有人應佔盈利增長29%。

對比

本網綜合16間券商，按非通用會計準則(non-GAAP)計算，料騰訊今年首季純利介乎161.21億至203.03億人民幣(下同)，按年增加13.4%至增加42.9%，中位數為185.45億元，按年增加30.5%。

綜合11間券商，按通用會計準則(GAAP)計算，料騰訊首季純利介乎141.59億至196.78億元人民幣，按年減少2.2%至增加36%，中位數為173.75億元人民幣，按年增加20%。

nGAAP低過中位數
GAAP好過預期好多

冇驚喜 任大戶演繹

騰訊主要睇nGAAP

61%

幾好呀

aastock:符預期

只係合符預期 係睇nGAAP

ok 而家估值偏低 聽日爆升

又咪照跌 咁興奮做乜

無可能

呢份季績絕對好過上一份
至少值450蚊

睇埋今晚老美走勢，如果CISCO都好過預期就正

今日390有無人入貨？

醒目仔梗有

上一份出業績跌係因為有大股東賣股票消息跟尾🤭

連登仔一定係通道頂清倉 通道底入市滿倉

大戶要跌就會挑D骨頭出黎插
要升就挑D好野出黎講
結論: 屈晒

上次平保夠超預期好
結果

係囉 點解

有咩食？

提早升撚左囉，弱智仔

今次個預期咁低，跌定先，420係基本啦，上返444先叫正常

報驚

聽日穿350

adr $420

420

第一阻力426

adr升到傻左

跌返...唉 真冇隱

仲有7%喎
唔通真係一野升20%咩

邊到有跌過，係咪睇錯

今日390無入貨好後悔, 好彩之前入咗三手

正

咪咁啦 聽日升過十蚊都收貨

adr 仲誇過假勁

今日QQ比班友係咁沽，聽日實行報復式起機

今日393.8入左兩手

28蚊

比人震走左

adr 升成2X蚊..
聽日會唔會高開410

有無可能一日升30蚊?

高開

之後倒收

Adr $421

你地估聽日會開幾多
想買返
前日412 走左

...

冇訊心就咪買喇，何必呢
想接貨冇人阻你

412你走貨，420你想買番，首先問自己覺得700值幾多

話360果d淡友死曬去邊啊

19784有冇機翻生

上面班友係咁吹奏420

有無思考過420可能已經係頂......

屌 會唔會420 咁撚高開呀
adr 雖然高開左姐

ADR 升成24蚊，痴Q左？

聽日一定好開低收

提提大家
自己睇返上次業績之後既股價

唔係啲人話業績好就係好，睇多少少

琴日391偷偷地入咗

醒目仔

如果開415-420真係食左先算

利申：正股

勁

哇屌, 好在之前無放

擒日個個都話見光死，今日就話擒日入重貨，轉身快過小明

今日應該可以先入一注put

比多次380我得唔得

420放哂
380買番

幾時要食

有冇人會高J

走唔走d好呢

逃生門

好煩呀 call同正股都有

開市不問價入

求下你 快d走

大師兄 返嚟了

QQ呢隻野真係有病

知唔知d北水點？係唔係流緊入qq?

我想問, 究竟發生咩事

會唔會太癲

直上450唔該

咁大隻都可升咁多, 好癲

wtf??????????

爽

上次老美全球產都係跌幅6%

正股撚表示好想食糊先

$424

今日走嘅正傻鳩

qq 捱打咁耐就係因為上次績差
今季番黎竟然升一日就走

比人走喇清 都唔影響得幾多

我都知佢地最多係十手八手
但捱打咁耐升到424我就死都唔走囉

迫爆逃生門

淡定啦

太無訊心

點解升左24蚊d熊仔都仲升緊

無野了

419 走了

陣間一定再爆上去

屌，無左8蚊

食糊先

就算今日落番黎都無咩所謂
佢績靚咪繼續擺

佢nGAAP盈利係低過預期中位數

急急腳421走左

唔對路，走人先

預計今日最後都係得返416
BTW正股驚閪呀

可能太多蟹貨到家鄉

全城走鬼

早幾日407走左..依家411

Jm9

埋單400

岩岩42x

睇多幾秒變到417先走

60386 試試你

我都慢咗 415 先走到

咁快個個跳逃生門

無鬼用

升返啦升返啦

開市424.....有呢個moment咩? 我見唔到既

食糊再睇位入~除非佢爆升 唔係一陣都會調整

騰訊今日隨時300億成交

競價427添

唔撚係咁玩呀

跌穿410就報警

入左422放 點知一入就變左421
好彩反手夠快, 420放左

跌穿410我就搞港獨

我期望佢彈上430 417頂唔順 反手禁~有人接WO

撚返市場轉頭，犀利

執40k即走

391入420走

ｅ頭講果頭穿左

380入420走

買唔切熊呀Diu你

古古惑惑

跌市原因：因為連登仔集體出貨

執少少gel頭返工

大戶

鑽石底變鑽石頂

421走左

連登仔一人掟一手已經可以掟死大戶

今朝比人殺左隻熊 今日繼續

molamola 股joy ar

正股唔走+入騰熊

班人都ON撚9

出業績前比人由417蚊位禁到390蚊, 有D就走左,有D冇

而家出左啦, 利好啦, ADR 都成422蚊
班散戶一開市係咁賣, 賣到咁
咁同前幾日冇出業績有咩分別? 驚死700聽日執?
定想比手續費人地賺

係，其實都幾on9

業績低過預期中位數呀, 難得大幅高開梗係走啦

可能有d人39x入貨想獲利先呢

其實係大戶要出貨先拉到咁高開

9成係喇

剛剛有個大戶瑋野沽左4千萬貨

QQ424 個成交
6.7M 股
新阻力位

姐係你走左?

關咩業績事, 冇業績公布都上到呢個價啦
講白少少, 業績唔差, 班人唔借機禁佢落去姐
有心禁既
上次業績都唔差架, 一樣跌成20% (加埋減持風波)

屌 700長遠黎講係咪死鳩緊

上年仲睇好佢上500 今年2月開始失去訊心

散戶真係影響到股價?
咪玩啦

500尾班車最後召集

車已上

今朝個價高過晒前幾日跌之前個價喎, 人地400樓下買既你點睇

好少啫, 睇下今日點收啦, 如果有5%升幅收市收貨架嘞
呢D位可以再破番既, 恒指點都要做個三萬二俾你睇

都係415蚊左右姐
如果370幾果陣買放而家放都OK, 可能有人賺多前幾日三四蚊

而家410頭價位
又係打個轉
比人吸哂貨啦又
大戶又可以舞上舞落準備, 還原基本步

咁少一下同你掃晒佢

上呀屌你老母

yeah $400貨
$420 放哂

聽日除淨肯定會跌多浸架喎

走晒 蝕少少算撚數

好難有得搞 遠到咁

0700正式妖股化

全部都話聽日跌
聽日就番黎鞭你地！

上次勝預期 爆左40蚊
今次爆番40蚊都好正常
仲要係之前已經炒到上439
今次業績靚長遠睇一定破頂

業績靚 ...？

邊撚到唔靚
定係你當機構投資者on9

話撚升到500
391入420走 已有so

唔上唔落想點丫

一日升左5%你仲想點先岩

而家先係入貨時機

唔郁

都可以係走貨時機

一直上好唔好？
都唔知咩心態，學人買股票

想佢跌

聽日開始

上呀

415 合金頂

食糊先 今日唔知聽日事

收市即刻插水

明天穿$400

今朝競價 424成交個啲，唔知依家點

呢次 正股都好撚驚

大聲啲！聽唔到！

正
股
驚
閪
呀

正。股。驚。閪。咩

CLS 聽日上返420即走

開市423 一野插返落411
係咪有大戶做野

唔係 成班冇訊心 個個走難

屌 個情況好似走難咁

雙頂+大戶次次都業績後撚狗
4皮野一手 賺你個一萬幾千 水位又高 梗係走啦

賺到一萬幾千都好了

adr usd$53.8

700究竟做錯左啲咩

聽日1800會唔會同2138爆升

美債原來己上到3.1 外媒吹到會4 照計美帝時候要回

係香港上市

聽日實升

要唱好了

NGAAP 低過中位數叫靚

之前跌到baba 聲，因為d 人估差過預期

宜家同預期差唔多，而且手遊收入仲升

所以我覺得有得上

而家係大行已經估低左，佢出黎條數仲低過中位數，

唔好 J手遊升啦，後欄著火，先同我講有一筒沙

要插了

聽日上420

後日520

靜到呢

大後日620

睇勁假做低QQ

又高開低收

垃圾股王

點解65232呢隻牛, 414又係0.52, 416又係0.52....
唔郁即係點

靜到

$417有咩魔力 仲未穿到

pish

成個月390-43x 一堆蟹

股王太易捉摸

咁都有得轉燈

唔玩啦比番d錢我

垃撚圾到。。。

下 咩事 市升200點 但紅燈

明明綠燈 轉眼變成紅燈

幾時上返470

半年前會話比你知一個月到啦
而家會話一年都未必返到

370就一定到

又咩事倒插

daily mission : 叫一次 正股驚閪呀？

美期升到爆廠 大市聽日應該都係升 0700就唔知啦

屌聽日佛誕 當我無講過

頭先去395

今朝咪就係升左今日美國升個D囉
回番落來咁解o者

幾間大行又合力沽

投降啦 唔玩啦

垃撚圾

業績托一托之後都係一直跌

說好的領漲，我屌QQ全家

之前話上番 400 就清倉果啲走晒未 ?

QQ玩完了，馬雲重要大大力踩多腳，睇黎好快變第二隻8號仔

太多人睇好就升唔到，等到2019年應該有得升

上星期五叫人增持，今日等人上晒船就自己走先，次次都係咁

唔係班友都沽撚左成個星期

我有3手，平均411入貨，415合埋眼走晒

垃圾股，應該唔會再有人炒佢

當哩個post消失後就係起飛時候

講個笑話比你地知：QQ目標價$500

死果日都唔知有無可能

跌穿400，我會入返少少貨

美股又升

沽啦
玩完鳥

我又入

adr 415

幾時先上得返44x

tmr morning

留名等睇轉燈

700救市

少見WO, 恒指紅色, 700 竟然仲綠色

信唔過 勁假先黎料

騰仔咩料咁硬

差過2蚊 要跌既兩秒就無啦

勁假一野隊落去啦

埋單跌3蚊

道期 -140

唔係騰訊頂住今日咪跌700

直情冇人講野

騰訊能抵百年一遇金融危機，騰訊能抵十年一遇金融風暴，大市不能指望騰訊

MOLAMOLAMOLA

今次直插了 400

又做乜9 係咪熊市了

都話左琴日唔跌咪今日跌

琴日都跌喎

業績後升得一日
連跌五日

好想鳩入一手 然後放置play睇下結果會點

變$0

有老貓既祝福即刻屙煙

打和啦 super！
個市閪到呢

和左,

但我隻69389 仲係-11%

屌佢唔跟住升

終於跌完了 , 訊心番晒黎

玩得牛熊係咁嫁啦

股價升輪價跌係咩玩法

蝕時間值

莊贏

又跌

今日會唔會落39x?

會

走剩一手
好在之前走左 淨番果首 留俾自己做個教訓

棄子

聽日點睇
跌到39x 入唔入返幾手???

再碌落去都差唔多熊一了 仲入乜鬼

弱勢到仆街入黎把撚

jm9

屌 玩到6月都係3萬！！
點撚樣呀仆街 好悶呀

侵唔9up一個月就夠上

無哂騰心
過格離0005 取暖算

不要騰 只要舜

推

騰仔 舜仔 一天一地

唔洗睇喇 陰跌格有排先升

依家700真係好弱，依個post無人出聲。

又要叫多次

不要騰 只要舜

389牛坐左成個禮拜

點解而家400咁易穿

413一手撚

過兩日跌到380就入兩手

呢個post兩個月內聽左10次以上

跌到380... 跌到360$入2手 如此類推

700今日算跌得少

過兩日派息，唔知派完會唔會又跌幾蚊

點解個POST仲未收皮 ，唔升都係抵你地班友

一早除淨左

我都一早放晒，依家係睇緊幾時可以入d貨

成個月都未推完

Msci d 騰訊 幾時掉出市場？

又話6月1日就正式...

無人推即刻升番啦

你推返聽日咪跌囉

有一手係渣打
今日一check派左58hkd
渣打係咪食左我30$???

有friend有兩手係渣打派左$146

有無人解釋到？？？

30蚊手續費

唔洗食你手續費咩Ching

如股息款額︰
• 少於30港元/人民幣25元︰股息款額；或
• 30港元/人民幣25元或以上︰股息款額之0.5%(最低收費︰30港元/人民幣25元)

大家唔好再推了 陰升

唔推啦

推爆佢啦，大行話$500嫁

500 黎啦

低調數錢

推番上來做乜鳩_

420放左 睇佢陰升多一兩日就free fall

On9

425 鑽頂

擺左425 放

乜人都買股票

唔係邊有水魚劏

411揸咗兩手
各位巴打點睇

十年後睇番

放

得閒追下post

之前巴打玩開1M 貨, 而家個個都係一兩手,睇怕真係有排升

琴日入左，今日已經有餐茶飲，遲d買樓都得

430

有無人仲揸住，諗住幾多放

想今日放

啱啱突破先放

無500都唔放啦

aim 470啦

999

無500點都唔放